IKEA個PR痴Q咗線啊!!

爸爸個樣係未抽緊陶傑廁紙包頭..
唔知19會點樣出POST反擊呢

IKEA PR有料

如果調番轉就會比人話性別歧視

樓主pin呢個